<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hard Fork &#8211; Trading &amp; Analisis Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=165" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Terupdate dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 07:39:54 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Genesis Bisa Mengajukan Kebangkrutan Minggu Ini: Laporan</title>
		<link>./../../../genesis-bisa/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:14:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=497</guid>

					<description><![CDATA[Genesis mungkin akhirnya mengalami kebangkrutan setelah upaya yang gagal untuk mendapatkan uang tunai baru. Genesis Global Capital sedang bersiap untuk akhirnya mengajukan kebangkrutan setelah keruntuhan FTX melubangi keuangan perusahaan, menurut orang yang mengetahui masalah tersebut. Kebangkrutan dapat diajukan paling cepat &#8230; <a href="./../../../genesis-bisa/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Genesis mungkin akhirnya mengalami kebangkrutan setelah upaya yang gagal untuk mendapatkan uang tunai baru. Genesis Global Capital sedang bersiap untuk akhirnya mengajukan kebangkrutan setelah keruntuhan FTX melubangi keuangan perusahaan, menurut orang yang mengetahui masalah tersebut.</p>
<p>Kebangkrutan dapat diajukan paling cepat minggu ini.</p>
<p>Per laporan dari Bloomberg pada hari Rabu, pembicaraan tentang kebangkrutan masih berlangsung, dan rencana bisa berubah.</p>
<p>Tak lama setelah keruntuhan FTX, Genesis mengindikasikan bahwa ia mungkin perlu mengajukan kebangkrutan jika tidak menerima dana segar. Bisnis derivatifnya kehilangan $175 juta dalam bursa yang mati, setelah itu perusahaan membekukan penarikan.</p>
<p>Sejak itu, Genesis tidak dapat menemukan solusi yang memungkinkannya untuk melanjutkan penarikan. Hal ini membuat pengguna Gemini Earn milik Winklevoss tidak memiliki akses ke aset mereka, karena layanan tersebut menghipotesiskan kembali dana pengguna ke Genesis.</p>
<p>Cameron Winklevoss sejak itu menuduh Genesis, Digital Currency Group (DCG; parent to Genesis), dan CEO DCG Barry Silbert salah mengartikan kesehatan keuangan mereka kepada Gemini melalui laporan keuangan yang menyesatkan. Dia menyerukan pemecatan segera Barry Silbert sebagai CEO sebagai konsekuensinya.</p>
<p>Awal pekan ini, DCG mengumumkan akan berhenti mengeluarkan pembayaran dividen triwulanan kepada kreditur dalam upaya menghemat uang.</p>
<p>Perusahaan tersebut sekarang sedang menjajaki penjualan penuh atau sebagian CoinDesk – perusahaan media kriptonya – dengan penasihat dari Lazard Group, menurut Wall Street Journal.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Aktivitas ETH NFT Naik Hanya Selama 5 Minggu Berturut-turut: Data</title>
		<link>./../../../aktivitas-eth/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:07:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=484</guid>

					<description><![CDATA[Menurut data baru, investor telah memperbaharui minat mereka pada NFT berbasis Ethereum karena pasar crypto yang lebih luas menunjukkan tanda-tanda pemulihan. Menurut data yang diberikan oleh jurnalis data Nansen Martin Lee, proyek NFT berbasis Ethereum telah mengalami peningkatan dalam transaksi &#8230; <a href="./../../../aktivitas-eth/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Menurut data baru, investor telah memperbaharui minat mereka pada NFT berbasis Ethereum karena pasar crypto yang lebih luas menunjukkan tanda-tanda pemulihan.</p>
<p>Menurut data yang diberikan oleh jurnalis data Nansen Martin Lee, proyek NFT berbasis Ethereum telah mengalami peningkatan dalam transaksi mingguan mereka selama lima minggu berturut-turut.</p>
<p>Sesuai info, tren naik umum dalam jumlah transaksi mingguan ini dimulai pada 4 November 2022, dengan volume transaksi baru-baru ini mencapai lebih dari 700.000 mingguan.</p>
<p>Pasar NFT terkemuka OpenSea menyumbang sebagian besar dari transaksi ini, diikuti oleh Mints, LooksRare, dan X2Y2.</p>
<p>Selain volume transaksi yang tinggi, beberapa minggu terakhir telah terlihat peningkatan yang konsisten dalam pengguna Ethereum NFT.</p>
<p>Sesuai data, jumlah pengguna NFT di Ethereum telah meningkat selama tiga minggu berturut-turut. Ada hampir 250.000 pengguna NFT di jaringan, dengan OpenSea juga menyumbang sebagian besar dari angka ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>National Australia Bank akan Meluncurkan Stablecoin di Ethereum, Algorand: Report</title>
		<link>./../../../national-australia/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:01:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=474</guid>

					<description><![CDATA[Stablecoin akan didukung 1:1 oleh dolar Australia (AUD). Men﻿urut laporan Australian Financial Review (AFR), AUDN akan memungkinkan pengguna untuk menyelesaikan transaksi pada teknologi blockchain secara real-time dengan bantuan dolar Australia. NAB juga mengatakan stablecoin dirancang untuk melayani berbagai tujuan, seperti &#8230; <a href="./../../../national-australia/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Stablecoin akan didukung 1:1 oleh dolar Australia (AUD).</p>
<p>Men<span data-mce-type="bookmark" style="display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;" class="mce_SELRES_start">﻿</span>urut laporan Australian Financial Review (AFR), AUDN akan memungkinkan pengguna untuk menyelesaikan transaksi pada teknologi blockchain secara real-time dengan bantuan dolar Australia. NAB juga mengatakan stablecoin dirancang untuk melayani berbagai tujuan, seperti perdagangan kredit karbon, transfer uang lintas batas, dan perjanjian pembelian kembali. Selain itu, bank akan bertanggung jawab untuk memegang stablecoin yang didukung fiat Australia.</p>
<p>Dalam sebuah pernyataan, Kepala Inovasi NAB Howard Silby dikutip mengatakan,</p>
<p>“Kami yakin ada elemen teknologi blockchain yang akan menjadi bagian dari masa depan keuangan […] Dari sudut pandang kami, kami melihat [blockchain] memiliki potensi untuk memberikan hasil keuangan yang instan, transparan, inklusif.”</p>
<p>Infrastruktur saat ini untuk transaksi luar negeri didominasi oleh jaringan SWIFT, yang tidak diragukan lagi merupakan sistem lama. Namun, peluncuran AUDN dapat memberikan alternatif yang efektif bagi banyak pengguna.</p>
<p>Perkembangan tersebut terjadi empat bulan setelah Senator Australia Andrew Bragg menyusun undang-undang yang bertujuan untuk menempatkan sektor cryptocurrency domestik di bawah pengawasan ketat. RUU tersebut mengharuskan pertukaran aset digital dan penerbit stablecoin untuk mengungkapkan operasi mereka kepada pihak berwenang. Ini juga menargetkan bank-bank China yang berurusan dengan yuan digital di negara tersebut.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ConsenSys dan Amber Group Masuk Daftar Perusahaan yang Memberhentikan Karyawan</title>
		<link>./../../../consensys-dan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:54:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=458</guid>

					<description><![CDATA[ConsenSys akan mengurangi jumlah karyawannya sebesar 11%, sementara Amber Group seharusnya membagi dua divisinya di Hong Kong.Joseph Lubin – CEO ConsenSys – mengatakan organisasinya membuat “keputusan yang sangat sulit” untuk memberhentikan 96 karyawannya, atau 11% dari jumlah tenaga kerja. Dia &#8230; <a href="./../../../consensys-dan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>ConsenSys akan mengurangi jumlah karyawannya sebesar 11%, sementara Amber Group seharusnya membagi dua divisinya di Hong Kong.Joseph Lubin – CEO ConsenSys – mengatakan organisasinya membuat “keputusan yang sangat sulit” untuk memberhentikan 96 karyawannya, atau 11% dari jumlah tenaga kerja. Dia menguraikan lingkungan ekonomi makro yang menantang saat ini (didorong oleh lonjakan inflasi dan kerusuhan geopolitik) sebagai alasan utama amandemen tersebut.</p>
<p>Lubin meyakinkan bahwa semua individu yang keluar akan menerima &#8220;paket pesangon yang murah hati&#8221;, perpanjangan tunjangan perawatan kesehatan, dan dukungan untuk transisi mereka ke perusahaan lain.</p>
<p>Eksekutif berpendapat bahwa PHK tidak akan mengalihkan ConsenSys dari tujuan utamanya: untuk terus mengembangkan dompet crypto MetaMask dan penyedia API Web3 Infura. Lubin berpendapat bahwa ketidakpastian yang sedang berlangsung bisa menjadi peluang besar bagi industri untuk beralih dari &#8220;kepercayaan outsourcing&#8221; ke masa depan di mana sistem terdesentralisasi memungkinkan individu &#8220;melakukan kontrol atas aset digital mereka sendiri&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 Pertimbangan Bullish dan 2 Bearish untuk Binance Coin (BNB) Menuju 2023 (Opini)</title>
		<link>./../../../4-pertimbangan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:47:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=446</guid>

					<description><![CDATA[Terlepas dari upaya pemulihan di awal tahun, Binance jelas memiliki banyak tantangan di tahun 2023. Namun, Binance juga memiliki beberapa keunggulan unik. Pasar cryptocurrency melakukan pemulihan awal pada awal tahun 2023, tetapi banyak yang tetap skeptis apakah reli yang sedang &#8230; <a href="./../../../4-pertimbangan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Terlepas dari upaya pemulihan di awal tahun, Binance jelas memiliki banyak tantangan di tahun 2023. Namun, Binance juga memiliki beberapa keunggulan unik.</p>
<p>Pasar cryptocurrency melakukan pemulihan awal pada awal tahun 2023, tetapi banyak yang tetap skeptis apakah reli yang sedang berlangsung akan bertahan.</p>
<p>Beberapa bursa, termasuk Coinbase dan Crypto.com, melanjutkan pemotongan staf mereka dalam upaya untuk mengatasi pasar beruang makro, tetapi yang lain tetap tangguh. Contoh kasus – Binance.</p>
<p>BNB Coin adalah token asli dari bursa. Ini adalah cryptocurrency lapisan dasar dan beroperasi sebagai unit dasar mata uang untuk Build &#8216;N&#8217; Build Chain (sebelumnya: Binance Smart Chain) atau BNB Chain. Ini juga berfungsi seperti yang dimaksudkan semula, sebagai token utilitas untuk pertukaran, menawarkan tunjangan kepada pengguna seperti diskon biaya perdagangan dan kultus kutu buku dari tokenomik deflasi yang intens.</p>
<p>Ringkasan ringkasan berikut bukanlah prediksi harga BNB Coin yang tepat. Namun sebaliknya, ini memberikan ikhtisar tentang beberapa potensi headwinds dan tailwinds utama yang dipilih yang dihadapi BNB selama tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>File Genesis Global Anak Perusahaan DCG untuk Bab 11 Kebangkrutan</title>
		<link>./../../../file-genesis/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:41:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=439</guid>

					<description><![CDATA[Upaya Genesis untuk tetap bertahan gagal. Anak perusahaan Digital Currency Group (DCG), Genesis akhirnya mengajukan kebangkrutan Bab 11 di pengadilan Distrik Selatan New York (SDNY) Kamis malam. Platform tersebut terlibat dalam serangkaian negosiasi rahasia dengan beberapa kelompok kreditur selama berminggu-minggu &#8230; <a href="./../../../file-genesis/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Upaya Genesis untuk tetap bertahan gagal. Anak perusahaan Digital Currency Group (DCG), Genesis akhirnya mengajukan kebangkrutan Bab 11 di pengadilan Distrik Selatan New York (SDNY) Kamis malam.</p>
<p>Platform tersebut terlibat dalam serangkaian negosiasi rahasia dengan beberapa kelompok kreditur selama berminggu-minggu di tengah krisis likuiditas.</p>
<p>Menurut laporan terbaru, Genesis Global Holdco dan dua anak perusahaan pinjamannya – Genesis Global Capital dan Genesis Asia Pacific – telah mengajukan petisi sukarela di bawah kode kebangkrutan untuk SDNY.</p>
<p>Siaran pers resmi menyatakan, Genesis Global Capital, yang merupakan perusahaan mitra untuk program Earn Gemini yang baru-baru ini usang, secara kasar memiliki lebih dari 100.000 kreditur dengan liabilitas dan aset sekitar $1 miliar dan $10 miliar.</p>
<p>Estimasi aset dan kewajiban dari dua anak perusahaan pemberi pinjaman masing-masing berada dalam kisaran $100 juta dan $500 juta.</p>
<p>Pengajuan tersebut tidak termasuk anak perusahaan Genesis lainnya yang bergerak di bidang derivatif, perdagangan spot, dan bisnis penitipan.</p>
<p>Selanjutnya, Genesis Global Trading absen dalam pengajuan kebangkrutan dan melanjutkan fungsi perdagangan klien.</p>
<p>Dokumen pengadilan mengungkapkan bahwa Genesis Global Capital berencana menggunakan uang yang tersisa untuk mengkompensasi kreditor tanpa jaminan dengan bantuan proses restrukturisasi.</p>
<p>Siaran persnya menyatakan bahwa Genesis memiliki uang tunai lebih dari $150 juta, yang diharapkan dapat menyediakan &#8220;likuiditas yang cukup&#8221; yang diperlukan untuk melanjutkan operasi bisnisnya yang sedang berlangsung serta untuk memfasilitasi proses restrukturisasi.</p>
<p>Perkembangan tersebut terjadi hanya sehari setelah kekhawatiran kebangkrutan baru muncul di tengah upaya pendanaan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
