<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trading &amp; Analisis Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=131" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description>Berita Terupdate dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 07:48:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sam Bankman-Fried Mempertahankan FTX US Solvent, Terlepas dari Klaim Debitur</title>
		<link>./../sam-bankman/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:16:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=502</guid>

					<description><![CDATA[Sam Bankman-Fried mengklaim Sullivan dan Cromwell gagal memperhitungkan saldo kas FTX US saat menilai solvabilitas bursa. Secara khusus, firma hukum menyajikan saldo pelanggan senilai $497 juta, melebihi $181 juta dalam aset digital FTX US yang telah diidentifikasi terkait dengan bursa. &#8230; <a href="./../sam-bankman/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sam Bankman-Fried mengklaim Sullivan dan Cromwell gagal memperhitungkan saldo kas FTX US saat menilai solvabilitas bursa. Secara khusus, firma hukum menyajikan saldo pelanggan senilai $497 juta, melebihi $181 juta dalam aset digital FTX US yang telah diidentifikasi terkait dengan bursa. Jadi, Cromwell menyimpulkan bahwa FTX memiliki kekurangan aset yang besar. Namun, ketika memasukkan saldo rekening bank bursa, kekurangan ini menjadi surplus.</p>
<p>Selain itu, Bankman-Fried membantah bahwa angka saldo pelanggan $497 juta sudah usang, diambil sebelum FTX US mengalami penarikan besar-besaran. Pada kenyataannya, dia percaya angkanya sekitar $199 juta.</p>
<p>Membandingkan $609 juta total uang tunai dan aset digital dengan angka saldo pelanggan $199 juta, Bankman-Fried menyimpulkan bahwa FTX US memiliki &#8220;setidaknya $111 juta, dan kemungkinan sekitar $400 juta&#8221; kelebihan uang tunai sebelum kebangkrutan.</p>
<p>“FTX US adalah pelarut,” katanya. “Pelanggan harus diberi akses ke dana mereka.”</p>
<p>Dari $181 juta aset digital yang diidentifikasi terkait dengan FTX US, $90 juta telah hilang, menurut debitur bursa pada hari Selasa.</p>
<p>Bankman-Fried mengaku tidak bersalah atas tuduhan penipuan kawat, konspirasi pencucian uang, dan tuduhan lain yang menunjukkan bahwa dia telah menipu investor. Sebaliknya, mantan CEO Alameda Research, Caroline Ellison, serta mantan tangan kanan Bankman-Fried, Gary Wang, telah mengaku bersalah atas tuduhan serupa.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Genesis Bisa Mengajukan Kebangkrutan Minggu Ini: Laporan</title>
		<link>./../genesis-bisa/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:14:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=497</guid>

					<description><![CDATA[Genesis mungkin akhirnya mengalami kebangkrutan setelah upaya yang gagal untuk mendapatkan uang tunai baru. Genesis Global Capital sedang bersiap untuk akhirnya mengajukan kebangkrutan setelah keruntuhan FTX melubangi keuangan perusahaan, menurut orang yang mengetahui masalah tersebut. Kebangkrutan dapat diajukan paling cepat &#8230; <a href="./../genesis-bisa/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Genesis mungkin akhirnya mengalami kebangkrutan setelah upaya yang gagal untuk mendapatkan uang tunai baru. Genesis Global Capital sedang bersiap untuk akhirnya mengajukan kebangkrutan setelah keruntuhan FTX melubangi keuangan perusahaan, menurut orang yang mengetahui masalah tersebut.</p>
<p>Kebangkrutan dapat diajukan paling cepat minggu ini.</p>
<p>Per laporan dari Bloomberg pada hari Rabu, pembicaraan tentang kebangkrutan masih berlangsung, dan rencana bisa berubah.</p>
<p>Tak lama setelah keruntuhan FTX, Genesis mengindikasikan bahwa ia mungkin perlu mengajukan kebangkrutan jika tidak menerima dana segar. Bisnis derivatifnya kehilangan $175 juta dalam bursa yang mati, setelah itu perusahaan membekukan penarikan.</p>
<p>Sejak itu, Genesis tidak dapat menemukan solusi yang memungkinkannya untuk melanjutkan penarikan. Hal ini membuat pengguna Gemini Earn milik Winklevoss tidak memiliki akses ke aset mereka, karena layanan tersebut menghipotesiskan kembali dana pengguna ke Genesis.</p>
<p>Cameron Winklevoss sejak itu menuduh Genesis, Digital Currency Group (DCG; parent to Genesis), dan CEO DCG Barry Silbert salah mengartikan kesehatan keuangan mereka kepada Gemini melalui laporan keuangan yang menyesatkan. Dia menyerukan pemecatan segera Barry Silbert sebagai CEO sebagai konsekuensinya.</p>
<p>Awal pekan ini, DCG mengumumkan akan berhenti mengeluarkan pembayaran dividen triwulanan kepada kreditur dalam upaya menghemat uang.</p>
<p>Perusahaan tersebut sekarang sedang menjajaki penjualan penuh atau sebagian CoinDesk – perusahaan media kriptonya – dengan penasihat dari Lazard Group, menurut Wall Street Journal.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>DCG Menangguhkan Dividen Kuartalan Di Tengah Krisis Kejadian: Laporan</title>
		<link>./../dcg-menangguhkan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:12:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=492</guid>

					<description><![CDATA[Anak perusahaan DCG mengalami PHK putaran kedua setelah terkena ledakan FTX. Konglomerat crypto Barry Silbert, Digital Currency Group (DCG), mengungkapkan penghentian dividen triwulanan hingga pemberitahuan lebih lanjut. Dalam email kepada pemegang saham, seperti yang dilihat oleh Bloomberg, perusahaan investasi crypto &#8230; <a href="./../dcg-menangguhkan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anak perusahaan DCG mengalami PHK putaran kedua setelah terkena ledakan FTX. Konglomerat crypto Barry Silbert, <a href="https://cryptovir.com/category/videos/">Digital Currency</a> Group (DCG), mengungkapkan penghentian dividen triwulanan hingga pemberitahuan lebih lanjut.</p>
<p>Dalam email kepada pemegang saham, seperti yang dilihat oleh Bloomberg, perusahaan investasi crypto mengatakan saat ini fokus pada “mengurangi biaya operasional dan menjaga likuiditas” sebagai tanggapan terhadap lingkungan pasar saat ini. Runtuhnya FTX mengungkap penyimpangan signifikan dalam kerajaan Barry Silbert, dengan DCG pada akhir menerima pengawasan ketat. Perusahaan modal ventura memiliki beberapa anak perusahaan, termasuk manajer aset digital terbesar di dunia, Grayscale, perusahaan pemberi pinjaman institusional Genesis, dan perusahaan penasehat Foundry.</p>
<p>Sebagai akibat dari kesulitan keuangan, <a href="https://prakerin.my.id/pendaftaran-program-magang-prakerin-pkl/">Genesis</a> terpaksa menghentikan pembuatan dan pencairan pinjaman baru – sebuah langkah yang secara langsung memengaruhi program Penghasilan Gemini. Ini kemudian meningkatkan pertempuran dengan salah satu pendiri <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-token-erc20-bep20/">pertukaran crypto</a>, Cameron Winklevoss, yang menuduh DCG melakukan kesalahan representasi dan penipuan akuntansi dan meminta Silbert untuk mundur.</p>
<p>Sebelumnya dilaporkan bahwa Genesis berhutang kepada pengguna produk tabungan hasil tinggi Winklevoss, Gemini Earn $900 juta. DCG dan Gemini sebelumnya meyakinkan investor bahwa kedua perusahaan telah berusaha mencari solusi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kurangnya Regulasi Akan Memicu Lebih Banyak Kehancuran Crypto, Prediksi Kevin O&#8217;Leary</title>
		<link>./../kurangnya-regulasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:10:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=489</guid>

					<description><![CDATA[Kevin O&#8217;Leary mengklaim industri crypto dapat mengalami &#8220;lebih banyak angka nol&#8221; di masa depan. Pengusaha tersebut adalah salah satu pendukung FTX terbesar sebelum kehancuran bursa. Dia menjabat sebagai duta besarnya, di mana dia menandatangani perjanjian $15 juta. O&#8217;Leary juga menyatakan &#8230; <a href="./../kurangnya-regulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Kevin O&#8217;Leary mengklaim industri crypto dapat mengalami &#8220;lebih banyak angka nol&#8221; di masa depan. Pengusaha tersebut adalah salah satu pendukung FTX terbesar sebelum kehancuran bursa. Dia menjabat sebagai duta besarnya, di mana dia menandatangani perjanjian $15 juta. O&#8217;Leary juga menyatakan pada Oktober tahun lalu (beberapa minggu sebelum kehancuran yang terkenal) bahwa platform tersebut adalah salah satu tempat teraman bagi investor.</p>
<p>Selain itu, orang Kanada itu memiliki 139.000 saham Biasa Kelas A dan 12.631 saham Preferensi Seri A West Realm Shires (perusahaan yang mengendalikan FTX AS), sementara perusahaan investasinya – O&#8217;Leary Ventures – memiliki 25.944 saham biasa dan 6.486 Seri B-1 Saham pilihan FTX Trading.</p>
<p>Dia telah kehilangan semua dana tersebut tetapi menolak untuk mengklasifikasikan Sam Bankman-Fried (mantan CEO FTX) sebagai penipu.</p>
<p>Pihak berwenang Bahama baru-baru ini bekerja sama dengan rekan AS mereka untuk mendeportasi warga Amerika berusia 30 tahun itu ke tanah airnya. Seorang hakim Federal New York mengizinkan pembebasannya setelah ikatan rekor $ 250 juta, dan saat ini, SBF tinggal di rumah orang tuanya, mengenakan perangkat pemantauan.</p>
<p>Dia baru-baru ini mengaku tidak bersalah atas berbagai tuduhan, termasuk konspirasi pencucian uang dan penipuan kawat. Tanggal persidangannya ditetapkan pada awal Oktober.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CoinDesk Mungkin Menjelajahi Opsi Penjualan, Laporan</title>
		<link>./../coindesk-mungkin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:08:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=486</guid>

					<description><![CDATA[Masalah likuiditas Grup Mata Uang Digital dapat menyebabkan penjualan CoinDesk dan anak perusahaan crypto lainnya, meningkatkan kekhawatiran di industri. Menurut situsnya sendiri, Coindesk menerima lebih dari 5 juta pengunjung per bulan (Similarweb melaporkan lebih dari 10 juta pengunjung), menyelenggarakan “Konsensus &#8230; <a href="./../coindesk-mungkin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Masalah likuiditas Grup Mata Uang Digital dapat menyebabkan penjualan CoinDesk dan anak perusahaan crypto lainnya, meningkatkan kekhawatiran di industri. Menurut situsnya sendiri, Coindesk menerima lebih dari 5 juta pengunjung per bulan (Similarweb melaporkan lebih dari 10 juta pengunjung), menyelenggarakan “Konsensus ” KTT —salah satu acara crypto terbesar di Amerika Serikat— dan telah diperluas ke berbagai produk, termasuk buletin dan Saluran YouTube.</p>
<p>Tampaknya berhasil, tetapi alasan di balik masalah likuiditas perusahaan induknya tidak berasal dari situs media yang berkinerja buruk, melainkan dikaitkan terutama dengan penularan FTX dan perkelahian dengan si kembar Winklevoss, pendiri pertukaran mata uang kripto Gemini setelah kripto milik DCG. pemberi pinjaman Genesis menghentikan penarikan, mengotak-atik program &#8220;Hasilkan&#8221; Gemini.</p>
<p>Winklevii secara terbuka menyerukan pengunduran diri CEO DCG Barry Silbert dan menuduh perusahaan tidak menanggapi upaya mereka untuk mencapai kesepakatan yang saling menguntungkan. Selain itu, Komisi Sekuritas dan Bursa AS (SEC) baru-baru ini menggugat DCG dan Genesis karena diduga menjual sekuritas yang tidak terdaftar.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan CryptoPotato baru-baru ini, Genesis mungkin bersiap untuk mengajukan kebangkrutan minggu ini setelah gagal mengumpulkan uang tunai, karena dana crypto dibiarkan dengan kesenjangan keuangan lebih dari $175 juta setelah keruntuhan FTX, yang mencegahnya untuk melanjutkan penarikan pelanggan. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Aktivitas ETH NFT Naik Hanya Selama 5 Minggu Berturut-turut: Data</title>
		<link>./../aktivitas-eth/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:07:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=484</guid>

					<description><![CDATA[Menurut data baru, investor telah memperbaharui minat mereka pada NFT berbasis Ethereum karena pasar crypto yang lebih luas menunjukkan tanda-tanda pemulihan. Menurut data yang diberikan oleh jurnalis data Nansen Martin Lee, proyek NFT berbasis Ethereum telah mengalami peningkatan dalam transaksi &#8230; <a href="./../aktivitas-eth/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Menurut data baru, investor telah memperbaharui minat mereka pada NFT berbasis Ethereum karena pasar crypto yang lebih luas menunjukkan tanda-tanda pemulihan.</p>
<p>Menurut data yang diberikan oleh jurnalis data Nansen Martin Lee, proyek NFT berbasis Ethereum telah mengalami peningkatan dalam transaksi mingguan mereka selama lima minggu berturut-turut.</p>
<p>Sesuai info, tren naik umum dalam jumlah transaksi mingguan ini dimulai pada 4 November 2022, dengan volume transaksi baru-baru ini mencapai lebih dari 700.000 mingguan.</p>
<p>Pasar NFT terkemuka OpenSea menyumbang sebagian besar dari transaksi ini, diikuti oleh Mints, LooksRare, dan X2Y2.</p>
<p>Selain volume transaksi yang tinggi, beberapa minggu terakhir telah terlihat peningkatan yang konsisten dalam pengguna Ethereum NFT.</p>
<p>Sesuai data, jumlah pengguna NFT di Ethereum telah meningkat selama tiga minggu berturut-turut. Ada hampir 250.000 pengguna NFT di jaringan, dengan OpenSea juga menyumbang sebagian besar dari angka ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CEO Ripple Percaya Diri Atas Penyelesaian Kasus SEC dalam Waktu Kurang dari 6 Bulan</title>
		<link>./../ceo-ripple/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:05:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=482</guid>

					<description><![CDATA[Gugatan yang diprakarsai oleh SEC dimulai pada tahun 2020 ketika regulator menuduh Ripple dan para eksekutifnya menjual sekuritas yang tidak terdaftar. Dua tahun kemudian, pada bulan Desember 2022, Ripple dan SEC menyerahkan laporan terakhir mereka untuk mencari ringkasan keputusan atas &#8230; <a href="./../ceo-ripple/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Gugatan yang diprakarsai oleh SEC dimulai pada tahun 2020 ketika regulator menuduh Ripple dan para eksekutifnya menjual sekuritas yang tidak terdaftar.</p>
<p>Dua tahun kemudian, pada bulan Desember 2022, Ripple dan SEC menyerahkan laporan terakhir mereka untuk mencari ringkasan keputusan atas kasus tersebut. Mereka saling menuduh telah memanipulasi hukum. <a href="https://cryptovir.com/">berita crypto</a></p>
<p>Hakim dapat membuat keputusan yang mungkin melibatkan penyelesaian di luar pengadilan dan menghindari persidangan. Garlinghouse mengatakan dia mengharapkan keputusan seperti itu akan tiba “suatu saat dalam beberapa bulan mendatang,” kemungkinan paling cepat Juni.</p>
<p>“Kami selalu mengatakan bahwa kami ingin menyelesaikannya, tetapi ini membutuhkan satu hal yang sangat penting, dan itu adalah, sebagai langkah maju, jelas bahwa XRP bukanlah keamanan.” <a href="https://prakerin.my.id/">prakerin tkj</a></p>
<p>Ketua SEC Gary Gensler telah menyatakan bahwa XRP, dan mayoritas dari semua aset kripto, adalah sekuritas. Karena itu, menurutnya, mereka perlu mendaftar dan mengikuti aturan yang sama dengan pialang saham.</p>
<p>“Itu menyisakan sangat sedikit ruang dalam diagram Venn untuk penyelesaian,” komentar eksekutif Ripple tentang pandangan rabun Gensler tentang crypto.</p>
<p>Gensler juga menyarankan bahwa Ethereum adalah sekuritas karena mekanisme pertaruhannya, yang menghasilkan “investasi publik mengantisipasi keuntungan berdasarkan upaya orang lain.”<a href="https://www.jasasuper.com/"> jasasuper</a></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>National Australia Bank akan Meluncurkan Stablecoin di Ethereum, Algorand: Report</title>
		<link>./../national-australia/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:01:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=474</guid>

					<description><![CDATA[Stablecoin akan didukung 1:1 oleh dolar Australia (AUD). Men﻿urut laporan Australian Financial Review (AFR), AUDN akan memungkinkan pengguna untuk menyelesaikan transaksi pada teknologi blockchain secara real-time dengan bantuan dolar Australia. NAB juga mengatakan stablecoin dirancang untuk melayani berbagai tujuan, seperti &#8230; <a href="./../national-australia/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Stablecoin akan didukung 1:1 oleh dolar Australia (AUD).</p>
<p>Men<span data-mce-type="bookmark" style="display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;" class="mce_SELRES_start">﻿</span>urut laporan Australian Financial Review (AFR), AUDN akan memungkinkan pengguna untuk menyelesaikan transaksi pada teknologi blockchain secara real-time dengan bantuan dolar Australia. NAB juga mengatakan stablecoin dirancang untuk melayani berbagai tujuan, seperti perdagangan kredit karbon, transfer uang lintas batas, dan perjanjian pembelian kembali. Selain itu, bank akan bertanggung jawab untuk memegang stablecoin yang didukung fiat Australia.</p>
<p>Dalam sebuah pernyataan, Kepala Inovasi NAB Howard Silby dikutip mengatakan,</p>
<p>“Kami yakin ada elemen teknologi blockchain yang akan menjadi bagian dari masa depan keuangan […] Dari sudut pandang kami, kami melihat [blockchain] memiliki potensi untuk memberikan hasil keuangan yang instan, transparan, inklusif.”</p>
<p>Infrastruktur saat ini untuk transaksi luar negeri didominasi oleh jaringan SWIFT, yang tidak diragukan lagi merupakan sistem lama. Namun, peluncuran AUDN dapat memberikan alternatif yang efektif bagi banyak pengguna.</p>
<p>Perkembangan tersebut terjadi empat bulan setelah Senator Australia Andrew Bragg menyusun undang-undang yang bertujuan untuk menempatkan sektor cryptocurrency domestik di bawah pengawasan ketat. RUU tersebut mengharuskan pertukaran aset digital dan penerbit stablecoin untuk mengungkapkan operasi mereka kepada pihak berwenang. Ini juga menargetkan bank-bank China yang berurusan dengan yuan digital di negara tersebut.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>OKX Merilis Laporan Proof-of-Reserves Dengan “Aset Bersih” $7,5 Miliar</title>
		<link>./../okx-merilis/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:59:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=472</guid>

					<description><![CDATA[Cadangan tidak mengandung token asli OKX. Menurut data terbaru, dompet OKX menyimpan 123.914 BTC terhadap saldo pengguna 117.682 BTC pada 18 Januari. Pertukaran itu overcollateralized dengan rasio cadangan Bitcoin 101%, tidak berubah sejak laporan PoR bulan lalu. Demikian pula, rasio &#8230; <a href="./../okx-merilis/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Cadangan tidak mengandung token asli OKX. Menurut data terbaru, dompet OKX menyimpan 123.914 BTC terhadap saldo pengguna 117.682 BTC pada 18 Januari. Pertukaran itu overcollateralized dengan rasio cadangan Bitcoin 101%, tidak berubah sejak laporan PoR bulan lalu.</p>
<p>Demikian pula, rasio cadangan untuk Ethereum mencapai 105%, sedikit meningkat dari 103% selama sebulan terakhir. OKX memegang 1.178.993 ETH terhadap saldo pengguna 1.233.714 ETH. Pada 101%, cadangan Tether juga tetap tidak berubah. OKX memegang 2.979.866.301 kepemilikan USDT terhadap 2.955.696.824 USDT dalam saldo pengguna.</p>
<p>Pertukaran lebih lanjut mengungkapkan penerbitan lebih dari 23.000 alamat untuk program Merkle Tree Proof-of-Reserves dan akan terus menggunakannya untuk membuat tampilan aliran aset dapat diakses oleh komunitas. Mengutip temuan firma analitik blockchain CryptoQuant, OKX meyakinkan komunitas bahwa ini adalah “ cadangan aset bersih terbesar di antara bursa utama.” Untuk konteksnya, CryptoQuant sebelumnya menyatakan bahwa 100% dompet OKX bersih. Sebaliknya, ditemukan bahwa 87,67% Binance, 60,1% Huobi, 69,85% Bitfinex, 81,26% Kucoin, dan 95,49% Crypto.com bersih.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>John Ray Mengatakan Menghidupkan Kembali FTX ada di Tabel: Laporan</title>
		<link>./../john-ray/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:58:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=470</guid>

					<description><![CDATA[Penjabat Chief Executive Officer FTX, John J. Ray III, yang bertanggung jawab untuk memastikan bahwa kreditur dari bursa yang bangkrut menerima kompensasi sebanyak mungkin, mengatakan bahwa platform mungkin akan dimulai kembali. Dalam sebuah wawancara dengan The Wall Street Journal, John &#8230; <a href="./../john-ray/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Penjabat Chief Executive Officer FTX, John J. Ray III, yang bertanggung jawab untuk memastikan bahwa kreditur dari bursa yang bangkrut menerima kompensasi sebanyak mungkin, mengatakan bahwa platform mungkin akan dimulai kembali.</p>
<p>Dalam sebuah wawancara dengan The Wall Street Journal, John J. Ray III mengatakan bahwa memulai kembali pertukaran ada di atas meja.</p>
<p>Semuanya ada di atas meja. Jika ada jalan ke depan untuk itu, maka kami tidak hanya akan mengeksplorasi itu, kami akan melakukannya.</p>
<p>FTX mengajukan Kebangkrutan kembali pada November 2022, menggunakan Bab 11.<br />
Mr Ray lebih lanjut mengklarifikasi bahwa dia akan melihat apakah memulai kembali pertukaran internasional akan memulihkan lebih banyak nilai bagi kreditur perusahaan daripada yang bisa didapat timnya hanya dengan melikuidasi aset atau menjual semuanya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
