<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Analisis &#8211; Trading &amp; Analisis Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=163" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Terupdate dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 07:48:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Genesis Bisa Mengajukan Kebangkrutan Minggu Ini: Laporan</title>
		<link>./../../../genesis-bisa/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:14:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=497</guid>

					<description><![CDATA[Genesis mungkin akhirnya mengalami kebangkrutan setelah upaya yang gagal untuk mendapatkan uang tunai baru. Genesis Global Capital sedang bersiap untuk akhirnya mengajukan kebangkrutan setelah keruntuhan FTX melubangi keuangan perusahaan, menurut orang yang mengetahui masalah tersebut. Kebangkrutan dapat diajukan paling cepat &#8230; <a href="./../../../genesis-bisa/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Genesis mungkin akhirnya mengalami kebangkrutan setelah upaya yang gagal untuk mendapatkan uang tunai baru. Genesis Global Capital sedang bersiap untuk akhirnya mengajukan kebangkrutan setelah keruntuhan FTX melubangi keuangan perusahaan, menurut orang yang mengetahui masalah tersebut.</p>
<p>Kebangkrutan dapat diajukan paling cepat minggu ini.</p>
<p>Per laporan dari Bloomberg pada hari Rabu, pembicaraan tentang kebangkrutan masih berlangsung, dan rencana bisa berubah.</p>
<p>Tak lama setelah keruntuhan FTX, Genesis mengindikasikan bahwa ia mungkin perlu mengajukan kebangkrutan jika tidak menerima dana segar. Bisnis derivatifnya kehilangan $175 juta dalam bursa yang mati, setelah itu perusahaan membekukan penarikan.</p>
<p>Sejak itu, Genesis tidak dapat menemukan solusi yang memungkinkannya untuk melanjutkan penarikan. Hal ini membuat pengguna Gemini Earn milik Winklevoss tidak memiliki akses ke aset mereka, karena layanan tersebut menghipotesiskan kembali dana pengguna ke Genesis.</p>
<p>Cameron Winklevoss sejak itu menuduh Genesis, Digital Currency Group (DCG; parent to Genesis), dan CEO DCG Barry Silbert salah mengartikan kesehatan keuangan mereka kepada Gemini melalui laporan keuangan yang menyesatkan. Dia menyerukan pemecatan segera Barry Silbert sebagai CEO sebagai konsekuensinya.</p>
<p>Awal pekan ini, DCG mengumumkan akan berhenti mengeluarkan pembayaran dividen triwulanan kepada kreditur dalam upaya menghemat uang.</p>
<p>Perusahaan tersebut sekarang sedang menjajaki penjualan penuh atau sebagian CoinDesk – perusahaan media kriptonya – dengan penasihat dari Lazard Group, menurut Wall Street Journal.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>DCG Menangguhkan Dividen Kuartalan Di Tengah Krisis Kejadian: Laporan</title>
		<link>./../../../dcg-menangguhkan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:12:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=492</guid>

					<description><![CDATA[Anak perusahaan DCG mengalami PHK putaran kedua setelah terkena ledakan FTX. Konglomerat crypto Barry Silbert, Digital Currency Group (DCG), mengungkapkan penghentian dividen triwulanan hingga pemberitahuan lebih lanjut. Dalam email kepada pemegang saham, seperti yang dilihat oleh Bloomberg, perusahaan investasi crypto &#8230; <a href="./../../../dcg-menangguhkan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anak perusahaan DCG mengalami PHK putaran kedua setelah terkena ledakan FTX. Konglomerat crypto Barry Silbert, <a href="https://cryptovir.com/category/videos/">Digital Currency</a> Group (DCG), mengungkapkan penghentian dividen triwulanan hingga pemberitahuan lebih lanjut.</p>
<p>Dalam email kepada pemegang saham, seperti yang dilihat oleh Bloomberg, perusahaan investasi crypto mengatakan saat ini fokus pada “mengurangi biaya operasional dan menjaga likuiditas” sebagai tanggapan terhadap lingkungan pasar saat ini. Runtuhnya FTX mengungkap penyimpangan signifikan dalam kerajaan Barry Silbert, dengan DCG pada akhir menerima pengawasan ketat. Perusahaan modal ventura memiliki beberapa anak perusahaan, termasuk manajer aset digital terbesar di dunia, Grayscale, perusahaan pemberi pinjaman institusional Genesis, dan perusahaan penasehat Foundry.</p>
<p>Sebagai akibat dari kesulitan keuangan, <a href="https://prakerin.my.id/pendaftaran-program-magang-prakerin-pkl/">Genesis</a> terpaksa menghentikan pembuatan dan pencairan pinjaman baru – sebuah langkah yang secara langsung memengaruhi program Penghasilan Gemini. Ini kemudian meningkatkan pertempuran dengan salah satu pendiri <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-token-erc20-bep20/">pertukaran crypto</a>, Cameron Winklevoss, yang menuduh DCG melakukan kesalahan representasi dan penipuan akuntansi dan meminta Silbert untuk mundur.</p>
<p>Sebelumnya dilaporkan bahwa Genesis berhutang kepada pengguna produk tabungan hasil tinggi Winklevoss, Gemini Earn $900 juta. DCG dan Gemini sebelumnya meyakinkan investor bahwa kedua perusahaan telah berusaha mencari solusi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CoinDesk Mungkin Menjelajahi Opsi Penjualan, Laporan</title>
		<link>./../../../coindesk-mungkin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:08:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=486</guid>

					<description><![CDATA[Masalah likuiditas Grup Mata Uang Digital dapat menyebabkan penjualan CoinDesk dan anak perusahaan crypto lainnya, meningkatkan kekhawatiran di industri. Menurut situsnya sendiri, Coindesk menerima lebih dari 5 juta pengunjung per bulan (Similarweb melaporkan lebih dari 10 juta pengunjung), menyelenggarakan “Konsensus &#8230; <a href="./../../../coindesk-mungkin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Masalah likuiditas Grup Mata Uang Digital dapat menyebabkan penjualan CoinDesk dan anak perusahaan crypto lainnya, meningkatkan kekhawatiran di industri. Menurut situsnya sendiri, Coindesk menerima lebih dari 5 juta pengunjung per bulan (Similarweb melaporkan lebih dari 10 juta pengunjung), menyelenggarakan “Konsensus ” KTT —salah satu acara crypto terbesar di Amerika Serikat— dan telah diperluas ke berbagai produk, termasuk buletin dan Saluran YouTube.</p>
<p>Tampaknya berhasil, tetapi alasan di balik masalah likuiditas perusahaan induknya tidak berasal dari situs media yang berkinerja buruk, melainkan dikaitkan terutama dengan penularan FTX dan perkelahian dengan si kembar Winklevoss, pendiri pertukaran mata uang kripto Gemini setelah kripto milik DCG. pemberi pinjaman Genesis menghentikan penarikan, mengotak-atik program &#8220;Hasilkan&#8221; Gemini.</p>
<p>Winklevii secara terbuka menyerukan pengunduran diri CEO DCG Barry Silbert dan menuduh perusahaan tidak menanggapi upaya mereka untuk mencapai kesepakatan yang saling menguntungkan. Selain itu, Komisi Sekuritas dan Bursa AS (SEC) baru-baru ini menggugat DCG dan Genesis karena diduga menjual sekuritas yang tidak terdaftar.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan CryptoPotato baru-baru ini, Genesis mungkin bersiap untuk mengajukan kebangkrutan minggu ini setelah gagal mengumpulkan uang tunai, karena dana crypto dibiarkan dengan kesenjangan keuangan lebih dari $175 juta setelah keruntuhan FTX, yang mencegahnya untuk melanjutkan penarikan pelanggan. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>John Ray Mengatakan Menghidupkan Kembali FTX ada di Tabel: Laporan</title>
		<link>./../../../john-ray/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:58:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=470</guid>

					<description><![CDATA[Penjabat Chief Executive Officer FTX, John J. Ray III, yang bertanggung jawab untuk memastikan bahwa kreditur dari bursa yang bangkrut menerima kompensasi sebanyak mungkin, mengatakan bahwa platform mungkin akan dimulai kembali. Dalam sebuah wawancara dengan The Wall Street Journal, John &#8230; <a href="./../../../john-ray/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Penjabat Chief Executive Officer FTX, John J. Ray III, yang bertanggung jawab untuk memastikan bahwa kreditur dari bursa yang bangkrut menerima kompensasi sebanyak mungkin, mengatakan bahwa platform mungkin akan dimulai kembali.</p>
<p>Dalam sebuah wawancara dengan The Wall Street Journal, John J. Ray III mengatakan bahwa memulai kembali pertukaran ada di atas meja.</p>
<p>Semuanya ada di atas meja. Jika ada jalan ke depan untuk itu, maka kami tidak hanya akan mengeksplorasi itu, kami akan melakukannya.</p>
<p>FTX mengajukan Kebangkrutan kembali pada November 2022, menggunakan Bab 11.<br />
Mr Ray lebih lanjut mengklarifikasi bahwa dia akan melihat apakah memulai kembali pertukaran internasional akan memulihkan lebih banyak nilai bagi kreditur perusahaan daripada yang bisa didapat timnya hanya dengan melikuidasi aset atau menjual semuanya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SSV Network DAO Meluncurkan Dana Ekosistem $50 Juta</title>
		<link>./../../../ssv-network/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:50:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=453</guid>

					<description><![CDATA[Proyek ini berencana mendedikasikan modal baru untuk kasus penggunaan DVT. Sumber terbuka dan protokol terdesentralisasi ssv.network DAO telah meluncurkan Dana Ekosistem senilai $50 juta yang didedikasikan untuk mendukung pengembangan aplikasi berbasis Teknologi Validator Terdistribusi (“DVT”). Menurut siaran pers yang dibagikan &#8230; <a href="./../../../ssv-network/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Proyek ini berencana mendedikasikan modal baru untuk kasus penggunaan DVT. Sumber terbuka dan protokol terdesentralisasi ssv.network DAO telah meluncurkan Dana Ekosistem senilai $50 juta yang didedikasikan untuk mendukung pengembangan aplikasi berbasis Teknologi Validator Terdistribusi (“DVT”).</p>
<p>Menurut siaran pers yang dibagikan dengan CryptoPotato, proyek tersebut mendapatkan dana dari berbagai investor industri, termasuk DCG, OKX, HashKey, NGC, Everstake, HackVC, GSR, Chorus.One SevenX, dan 1kx.</p>
<p>ssv.network mencatat bahwa dana tersebut adalah yang pertama didedikasikan hanya untuk kasus penggunaan DVT, menambahkan bahwa tujuan utamanya adalah untuk “memperkuat DVT sebagai infrastruktur Ethereum yang kritis.”DVT adalah salah satu perkembangan utama dalam peta jalan Ethereum. DVT adalah primitif infrastruktur yang memungkinkan pembagian kunci validator antara pihak yang tidak percaya pada jaringan Ethereum. Teknologi ini bergantung pada jaringan node yang beroperasi di bawah konsensus untuk membantu menghasilkan hadiah ETH bagi para pemegang saham.</p>
<p>Untuk validator yang lebih besar, DVT memberikan ketersediaan yang tinggi dan mengurangi biaya infrastruktur sambil memastikan tingkat perlindungan yang setara dengan validator yang lebih besar untuk validator yang lebih kecil.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>5 Faktor On-Chain Menyarankan Bull Run Bitcoin Bisa Dimulai: Analisis</title>
		<link>./../../../5-faktor/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:43:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=441</guid>

					<description><![CDATA[CryptoQuant bergabung dengan Glassnode dalam memprediksi bahwa siklus bearish BTC selama setahun dapat dilakukan. Dengan harga bitcoin yang melonjak lebih dari $5.000 sejak awal tahun dan mengklaim kembali $20.000, jumlah analis yang memperkirakan bahwa aset tersebut keluar dari hutan terus &#8230; <a href="./../../../5-faktor/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>CryptoQuant bergabung dengan Glassnode dalam memprediksi bahwa siklus bearish BTC selama setahun dapat dilakukan. Dengan harga bitcoin yang melonjak lebih dari $5.000 sejak awal tahun dan mengklaim kembali $20.000, jumlah analis yang memperkirakan bahwa aset tersebut keluar dari hutan terus meningkat.</p>
<p>CryptoQuant adalah perusahaan analitik terbaru yang menawarkan beberapa wawasan tentang sinyal on-chain utama yang dapat menyarankan dimulainya bull run.</p>
<p>Tak lama setelah Santiment menginformasikan bahwa pasokan bitcoin yang disimpan di bursa terpusat telah turun ke level terendah dalam beberapa tahun, CryptoQuant menguraikan pergerakan antara berbagai jenis tempat perdagangan sebagai tanda positif pertama untuk BTC.</p>
<p>Lebih tepatnya, para analis percaya transfer aset dari platform spot ke derivatif menunjukkan bahwa pedagang telah memasuki mode &#8220;berisiko&#8221;, yang menunjukkan &#8220;awal dari siklus bullish baru.&#8221;</p>
<p>Berikutnya adalah rasio MVRV, yang menunjukkan apakah harga BTC di bawah atau di atas nilai, membandingkan kapitalisasi pasar aktual dengan harga pasar aset.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
