<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mining &#8211; Trading &amp; Analisis Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=181" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Terupdate dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 07:49:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>BitKeep Berharap untuk Mengkompensasi Semua Korban Eksploitasi $8M pada Akhir Maret</title>
		<link>./../../../bitkeep-berharap/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:57:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=466</guid>

					<description><![CDATA[Penyedia dompet populer telah kehilangan aset kripto senilai $8 juta. Dompet crypto multi-rantai BitKeep mengungkapkan bahwa itu akan meluncurkan portal kompensasi pada minggu pertama bulan Februari, dan 50% dari dana tersebut diharapkan akan dikembalikan ke pengguna pada akhir bulan yang &#8230; <a href="./../../../bitkeep-berharap/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Penyedia dompet populer telah kehilangan <a href="https://cryptovir.com/category/education/">aset kripto</a> senilai $8 juta.</p>
<p>Dompet crypto multi-rantai BitKeep mengungkapkan bahwa itu akan meluncurkan portal kompensasi pada minggu pertama bulan Februari, dan 50% dari dana tersebut diharapkan akan dikembalikan ke pengguna pada akhir bulan yang sama. Sisa dana akan disalurkan pada akhir Maret.</p>
<p>Untuk menghindari fluktuasi, penilaian aset kompensasi akan dikonversi ke stablecoin USDT.</p>
<p>Dalam serangkaian tweet, BitKeep mengatakan bahwa tim teknisnya, serta agen keamanan, merancang sistem verifikasi loop tertutup yang menyertakan informasi multidimensi pengguna yang terpengaruh, seperti alamat dompet, jumlah yang dicuri, dan detail token. Banyak Pengguna BitKeep melaporkan bahwa dompet mereka dikosongkan selama Natal.</p>
<p>Investigasi awal menunjukkan beberapa unduhan paket <a href="https://prakerin.my.id/gallery/">APK</a> yang dibajak oleh penyerang dan dipasang dengan kode berbahaya.<br />
Akibatnya, pengguna akhirnya kehilangan sekitar $8 juta dalam berbagai aset digital, BNB, ETH, USDT, dan DAI.<br />
BitKeep sebelumnya menyarankan pengguna yang mengunduh paket APK trojan untuk mentransfer semua dana mereka ke toko resmi setelah mengunduh aplikasi resmi dari Google Play atau <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-memperbaiki-repair-blog-or-website-error/">App</a> Store.</p>
<p>Ini adalah serangan keduanya pada tahun 2022. Hanya dua bulan sebelumnya, peretas menguras dana $1 juta dari Bitkeep setelah mengeksploitasi kerentanan dalam fitur pertukarannya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apa yang Diharapkan Setelah Pemantulan Terbaru Bitcoin: Arthur Hayes</title>
		<link>./../../../apa-yang/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:55:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=461</guid>

					<description><![CDATA[Arthur Hayes tidak percaya Fed siap untuk melakukan pivot, yang berarti Bitcoin dapat menelusuri kembali ke posisi terendahnya. Dalam sebuah posting media berjudul &#8220;Bouncy Castle&#8221; yang diterbitkan pada hari Kamis, Hayes memulai dengan mengemukakan dua teori tentang apa yang sebenarnya &#8230; <a href="./../../../apa-yang/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Arthur Hayes tidak percaya Fed siap untuk melakukan pivot, yang berarti Bitcoin dapat menelusuri kembali ke posisi terendahnya. Dalam sebuah posting media berjudul &#8220;Bouncy Castle&#8221; yang diterbitkan pada hari Kamis, Hayes memulai dengan mengemukakan dua teori tentang apa yang sebenarnya mendorong pompa Bitcoin dari posisi terendahnya.</p>
<p>Yang pertama adalah bahwa ini adalah pemantulan alami dari dasar lokalnya di bawah $16.000 – dalam hal ini Bitcoin dapat terus diperdagangkan menyamping “sampai kondisi likuiditas USD membaik.”</p>
<p>Atau, reli telah dipicu oleh laporan CPI terbaru Biro Statistik Tenaga Kerja, yang menunjukkan inflasi tahunan telah turun menjadi 6,5% pada bulan Desember. Menurut Hayes, pasar dapat menafsirkan angka tersebut sebagai tanda bahwa Federal Reserve akan segera &#8220;berubah&#8221; dari kebijakan moneter ketatnya.</p>
<p>Dengan demikian, pelaku pasar mungkin terburu-buru untuk membeli crypto selagi harganya murah, sebelum bank sentral membuka pintu likuiditasnya. Dalam hal ini, pasar akan kembali ke titik terendah sebelumnya jika Fed tidak melakukan pivot (Skenario 2A), atau terus reli jika bank sentral benar-benar berbalik arah (Skenario 2B).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nexo Turmoil Menyebabkan Ketegangan di Parlemen Bulgaria</title>
		<link>./../../../nexo-turmoil/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:49:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=450</guid>

					<description><![CDATA[Drama Nexo telah memicu ketegangan politik di Bulgaria setelah terungkap bahwa karyawan perusahaan telah menyumbang ke salah satu partai. Skandal seputar platform pinjaman cryptocurrency Nexo telah memicu pertarungan verbal besar-besaran antara partai politik terkemuka di Bulgaria. GERB (partai yang memerintah &#8230; <a href="./../../../nexo-turmoil/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Drama Nexo telah memicu ketegangan politik di Bulgaria setelah terungkap bahwa karyawan perusahaan telah menyumbang ke salah satu partai.</p>
<p>Skandal seputar platform pinjaman cryptocurrency Nexo telah memicu pertarungan verbal besar-besaran antara partai politik terkemuka di Bulgaria. GERB (partai yang memerintah antara 2009 dan 2021) menuduh Bulgaria yang Demokrat dan Kami Melanjutkan Perubahan memiliki hubungan dekat dengan entitas yang tertekan dan bahkan menerima sumbangan yang signifikan darinya.</p>
<p>Sebaliknya, banyak anggota parlemen mengklaim bahwa anggota GERB telah dengan sengaja melancarkan serangan semacam itu terhadap saingan mereka untuk mencegah mereka membentuk pemerintahan sementara. pihak berwenang menggerebek kantor lokalnya. Operasi itu merupakan bagian dari penyelidikan atas dugaan kejahatan pajak dan pencucian uang.</p>
<p>Investigasi dengan cepat berubah menjadi salah satu topik utama di negara Eropa Timur, sementara partai politik terkemuka menggunakannya sebagai peluang untuk saling merusak reputasi.</p>
<p>Boiko Borisov (PM negara antara 2009 dan 2021) dan anggota lain dari partai GERB-nya mengatakan lima karyawan Nexo menyumbangkan masing-masing 20.000 BGN ke Demokrat Bulgaria (saingan utama dari mantan organisasi yang berkuasa) pada Oktober 2021. Terungkap bahwa dua lebih banyak pekerja dari platform crypto mengikuti, memberikan jumlah yang sama beberapa hari kemudian.</p>
<p>GERB melangkah lebih jauh, bersumpah untuk memeriksa apakah Nexo telah membiayai kampanye politik &#8220;Kami Melanjutkan Perubahan&#8221; (partai yang memenangkan pemilihan pada tahun 2021 dan tetap memimpin hingga Juni tahun lalu). Organisasi Borisov dan anggota elit politik Bulgaria lainnya juga mengklaim bahwa mantan Menteri Keuangan Asen Vasilev adalah bagian dari lingkaran dalam Nexo dan bertindak atas nama perusahaan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
