<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>News &#8211; Trading &amp; Analisis Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=160" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Terupdate dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 07:49:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sam Bankman-Fried Mempertahankan FTX US Solvent, Terlepas dari Klaim Debitur</title>
		<link>./../../../sam-bankman/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:16:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=502</guid>

					<description><![CDATA[Sam Bankman-Fried mengklaim Sullivan dan Cromwell gagal memperhitungkan saldo kas FTX US saat menilai solvabilitas bursa. Secara khusus, firma hukum menyajikan saldo pelanggan senilai $497 juta, melebihi $181 juta dalam aset digital FTX US yang telah diidentifikasi terkait dengan bursa. &#8230; <a href="./../../../sam-bankman/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sam Bankman-Fried mengklaim Sullivan dan Cromwell gagal memperhitungkan saldo kas FTX US saat menilai solvabilitas bursa. Secara khusus, firma hukum menyajikan saldo pelanggan senilai $497 juta, melebihi $181 juta dalam aset digital FTX US yang telah diidentifikasi terkait dengan bursa. Jadi, Cromwell menyimpulkan bahwa FTX memiliki kekurangan aset yang besar. Namun, ketika memasukkan saldo rekening bank bursa, kekurangan ini menjadi surplus.</p>
<p>Selain itu, Bankman-Fried membantah bahwa angka saldo pelanggan $497 juta sudah usang, diambil sebelum FTX US mengalami penarikan besar-besaran. Pada kenyataannya, dia percaya angkanya sekitar $199 juta.</p>
<p>Membandingkan $609 juta total uang tunai dan aset digital dengan angka saldo pelanggan $199 juta, Bankman-Fried menyimpulkan bahwa FTX US memiliki &#8220;setidaknya $111 juta, dan kemungkinan sekitar $400 juta&#8221; kelebihan uang tunai sebelum kebangkrutan.</p>
<p>“FTX US adalah pelarut,” katanya. “Pelanggan harus diberi akses ke dana mereka.”</p>
<p>Dari $181 juta aset digital yang diidentifikasi terkait dengan FTX US, $90 juta telah hilang, menurut debitur bursa pada hari Selasa.</p>
<p>Bankman-Fried mengaku tidak bersalah atas tuduhan penipuan kawat, konspirasi pencucian uang, dan tuduhan lain yang menunjukkan bahwa dia telah menipu investor. Sebaliknya, mantan CEO Alameda Research, Caroline Ellison, serta mantan tangan kanan Bankman-Fried, Gary Wang, telah mengaku bersalah atas tuduhan serupa.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>DCG Menangguhkan Dividen Kuartalan Di Tengah Krisis Kejadian: Laporan</title>
		<link>./../../../dcg-menangguhkan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:12:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=492</guid>

					<description><![CDATA[Anak perusahaan DCG mengalami PHK putaran kedua setelah terkena ledakan FTX. Konglomerat crypto Barry Silbert, Digital Currency Group (DCG), mengungkapkan penghentian dividen triwulanan hingga pemberitahuan lebih lanjut. Dalam email kepada pemegang saham, seperti yang dilihat oleh Bloomberg, perusahaan investasi crypto &#8230; <a href="./../../../dcg-menangguhkan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anak perusahaan DCG mengalami PHK putaran kedua setelah terkena ledakan FTX. Konglomerat crypto Barry Silbert, <a href="https://cryptovir.com/category/videos/">Digital Currency</a> Group (DCG), mengungkapkan penghentian dividen triwulanan hingga pemberitahuan lebih lanjut.</p>
<p>Dalam email kepada pemegang saham, seperti yang dilihat oleh Bloomberg, perusahaan investasi crypto mengatakan saat ini fokus pada “mengurangi biaya operasional dan menjaga likuiditas” sebagai tanggapan terhadap lingkungan pasar saat ini. Runtuhnya FTX mengungkap penyimpangan signifikan dalam kerajaan Barry Silbert, dengan DCG pada akhir menerima pengawasan ketat. Perusahaan modal ventura memiliki beberapa anak perusahaan, termasuk manajer aset digital terbesar di dunia, Grayscale, perusahaan pemberi pinjaman institusional Genesis, dan perusahaan penasehat Foundry.</p>
<p>Sebagai akibat dari kesulitan keuangan, <a href="https://prakerin.my.id/pendaftaran-program-magang-prakerin-pkl/">Genesis</a> terpaksa menghentikan pembuatan dan pencairan pinjaman baru – sebuah langkah yang secara langsung memengaruhi program Penghasilan Gemini. Ini kemudian meningkatkan pertempuran dengan salah satu pendiri <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-token-erc20-bep20/">pertukaran crypto</a>, Cameron Winklevoss, yang menuduh DCG melakukan kesalahan representasi dan penipuan akuntansi dan meminta Silbert untuk mundur.</p>
<p>Sebelumnya dilaporkan bahwa Genesis berhutang kepada pengguna produk tabungan hasil tinggi Winklevoss, Gemini Earn $900 juta. DCG dan Gemini sebelumnya meyakinkan investor bahwa kedua perusahaan telah berusaha mencari solusi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kurangnya Regulasi Akan Memicu Lebih Banyak Kehancuran Crypto, Prediksi Kevin O&#8217;Leary</title>
		<link>./../../../kurangnya-regulasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:10:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=489</guid>

					<description><![CDATA[Kevin O&#8217;Leary mengklaim industri crypto dapat mengalami &#8220;lebih banyak angka nol&#8221; di masa depan. Pengusaha tersebut adalah salah satu pendukung FTX terbesar sebelum kehancuran bursa. Dia menjabat sebagai duta besarnya, di mana dia menandatangani perjanjian $15 juta. O&#8217;Leary juga menyatakan &#8230; <a href="./../../../kurangnya-regulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Kevin O&#8217;Leary mengklaim industri crypto dapat mengalami &#8220;lebih banyak angka nol&#8221; di masa depan. Pengusaha tersebut adalah salah satu pendukung FTX terbesar sebelum kehancuran bursa. Dia menjabat sebagai duta besarnya, di mana dia menandatangani perjanjian $15 juta. O&#8217;Leary juga menyatakan pada Oktober tahun lalu (beberapa minggu sebelum kehancuran yang terkenal) bahwa platform tersebut adalah salah satu tempat teraman bagi investor.</p>
<p>Selain itu, orang Kanada itu memiliki 139.000 saham Biasa Kelas A dan 12.631 saham Preferensi Seri A West Realm Shires (perusahaan yang mengendalikan FTX AS), sementara perusahaan investasinya – O&#8217;Leary Ventures – memiliki 25.944 saham biasa dan 6.486 Seri B-1 Saham pilihan FTX Trading.</p>
<p>Dia telah kehilangan semua dana tersebut tetapi menolak untuk mengklasifikasikan Sam Bankman-Fried (mantan CEO FTX) sebagai penipu.</p>
<p>Pihak berwenang Bahama baru-baru ini bekerja sama dengan rekan AS mereka untuk mendeportasi warga Amerika berusia 30 tahun itu ke tanah airnya. Seorang hakim Federal New York mengizinkan pembebasannya setelah ikatan rekor $ 250 juta, dan saat ini, SBF tinggal di rumah orang tuanya, mengenakan perangkat pemantauan.</p>
<p>Dia baru-baru ini mengaku tidak bersalah atas berbagai tuduhan, termasuk konspirasi pencucian uang dan penipuan kawat. Tanggal persidangannya ditetapkan pada awal Oktober.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CEO Ripple Percaya Diri Atas Penyelesaian Kasus SEC dalam Waktu Kurang dari 6 Bulan</title>
		<link>./../../../ceo-ripple/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:05:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=482</guid>

					<description><![CDATA[Gugatan yang diprakarsai oleh SEC dimulai pada tahun 2020 ketika regulator menuduh Ripple dan para eksekutifnya menjual sekuritas yang tidak terdaftar. Dua tahun kemudian, pada bulan Desember 2022, Ripple dan SEC menyerahkan laporan terakhir mereka untuk mencari ringkasan keputusan atas &#8230; <a href="./../../../ceo-ripple/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Gugatan yang diprakarsai oleh SEC dimulai pada tahun 2020 ketika regulator menuduh Ripple dan para eksekutifnya menjual sekuritas yang tidak terdaftar.</p>
<p>Dua tahun kemudian, pada bulan Desember 2022, Ripple dan SEC menyerahkan laporan terakhir mereka untuk mencari ringkasan keputusan atas kasus tersebut. Mereka saling menuduh telah memanipulasi hukum. <a href="https://cryptovir.com/">berita crypto</a></p>
<p>Hakim dapat membuat keputusan yang mungkin melibatkan penyelesaian di luar pengadilan dan menghindari persidangan. Garlinghouse mengatakan dia mengharapkan keputusan seperti itu akan tiba “suatu saat dalam beberapa bulan mendatang,” kemungkinan paling cepat Juni.</p>
<p>“Kami selalu mengatakan bahwa kami ingin menyelesaikannya, tetapi ini membutuhkan satu hal yang sangat penting, dan itu adalah, sebagai langkah maju, jelas bahwa XRP bukanlah keamanan.” <a href="https://prakerin.my.id/">prakerin tkj</a></p>
<p>Ketua SEC Gary Gensler telah menyatakan bahwa XRP, dan mayoritas dari semua aset kripto, adalah sekuritas. Karena itu, menurutnya, mereka perlu mendaftar dan mengikuti aturan yang sama dengan pialang saham.</p>
<p>“Itu menyisakan sangat sedikit ruang dalam diagram Venn untuk penyelesaian,” komentar eksekutif Ripple tentang pandangan rabun Gensler tentang crypto.</p>
<p>Gensler juga menyarankan bahwa Ethereum adalah sekuritas karena mekanisme pertaruhannya, yang menghasilkan “investasi publik mengantisipasi keuntungan berdasarkan upaya orang lain.”<a href="https://www.jasasuper.com/"> jasasuper</a></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>BitKeep Berharap untuk Mengkompensasi Semua Korban Eksploitasi $8M pada Akhir Maret</title>
		<link>./../../../bitkeep-berharap/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:57:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=466</guid>

					<description><![CDATA[Penyedia dompet populer telah kehilangan aset kripto senilai $8 juta. Dompet crypto multi-rantai BitKeep mengungkapkan bahwa itu akan meluncurkan portal kompensasi pada minggu pertama bulan Februari, dan 50% dari dana tersebut diharapkan akan dikembalikan ke pengguna pada akhir bulan yang &#8230; <a href="./../../../bitkeep-berharap/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Penyedia dompet populer telah kehilangan <a href="https://cryptovir.com/category/education/">aset kripto</a> senilai $8 juta.</p>
<p>Dompet crypto multi-rantai BitKeep mengungkapkan bahwa itu akan meluncurkan portal kompensasi pada minggu pertama bulan Februari, dan 50% dari dana tersebut diharapkan akan dikembalikan ke pengguna pada akhir bulan yang sama. Sisa dana akan disalurkan pada akhir Maret.</p>
<p>Untuk menghindari fluktuasi, penilaian aset kompensasi akan dikonversi ke stablecoin USDT.</p>
<p>Dalam serangkaian tweet, BitKeep mengatakan bahwa tim teknisnya, serta agen keamanan, merancang sistem verifikasi loop tertutup yang menyertakan informasi multidimensi pengguna yang terpengaruh, seperti alamat dompet, jumlah yang dicuri, dan detail token. Banyak Pengguna BitKeep melaporkan bahwa dompet mereka dikosongkan selama Natal.</p>
<p>Investigasi awal menunjukkan beberapa unduhan paket <a href="https://prakerin.my.id/gallery/">APK</a> yang dibajak oleh penyerang dan dipasang dengan kode berbahaya.<br />
Akibatnya, pengguna akhirnya kehilangan sekitar $8 juta dalam berbagai aset digital, BNB, ETH, USDT, dan DAI.<br />
BitKeep sebelumnya menyarankan pengguna yang mengunduh paket APK trojan untuk mentransfer semua dana mereka ke toko resmi setelah mengunduh aplikasi resmi dari Google Play atau <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-memperbaiki-repair-blog-or-website-error/">App</a> Store.</p>
<p>Ini adalah serangan keduanya pada tahun 2022. Hanya dua bulan sebelumnya, peretas menguras dana $1 juta dari Bitkeep setelah mengeksploitasi kerentanan dalam fitur pertukarannya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nexo Turmoil Menyebabkan Ketegangan di Parlemen Bulgaria</title>
		<link>./../../../nexo-turmoil/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:49:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=450</guid>

					<description><![CDATA[Drama Nexo telah memicu ketegangan politik di Bulgaria setelah terungkap bahwa karyawan perusahaan telah menyumbang ke salah satu partai. Skandal seputar platform pinjaman cryptocurrency Nexo telah memicu pertarungan verbal besar-besaran antara partai politik terkemuka di Bulgaria. GERB (partai yang memerintah &#8230; <a href="./../../../nexo-turmoil/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Drama Nexo telah memicu ketegangan politik di Bulgaria setelah terungkap bahwa karyawan perusahaan telah menyumbang ke salah satu partai.</p>
<p>Skandal seputar platform pinjaman cryptocurrency Nexo telah memicu pertarungan verbal besar-besaran antara partai politik terkemuka di Bulgaria. GERB (partai yang memerintah antara 2009 dan 2021) menuduh Bulgaria yang Demokrat dan Kami Melanjutkan Perubahan memiliki hubungan dekat dengan entitas yang tertekan dan bahkan menerima sumbangan yang signifikan darinya.</p>
<p>Sebaliknya, banyak anggota parlemen mengklaim bahwa anggota GERB telah dengan sengaja melancarkan serangan semacam itu terhadap saingan mereka untuk mencegah mereka membentuk pemerintahan sementara. pihak berwenang menggerebek kantor lokalnya. Operasi itu merupakan bagian dari penyelidikan atas dugaan kejahatan pajak dan pencucian uang.</p>
<p>Investigasi dengan cepat berubah menjadi salah satu topik utama di negara Eropa Timur, sementara partai politik terkemuka menggunakannya sebagai peluang untuk saling merusak reputasi.</p>
<p>Boiko Borisov (PM negara antara 2009 dan 2021) dan anggota lain dari partai GERB-nya mengatakan lima karyawan Nexo menyumbangkan masing-masing 20.000 BGN ke Demokrat Bulgaria (saingan utama dari mantan organisasi yang berkuasa) pada Oktober 2021. Terungkap bahwa dua lebih banyak pekerja dari platform crypto mengikuti, memberikan jumlah yang sama beberapa hari kemudian.</p>
<p>GERB melangkah lebih jauh, bersumpah untuk memeriksa apakah Nexo telah membiayai kampanye politik &#8220;Kami Melanjutkan Perubahan&#8221; (partai yang memenangkan pemilihan pada tahun 2021 dan tetap memimpin hingga Juni tahun lalu). Organisasi Borisov dan anggota elit politik Bulgaria lainnya juga mengklaim bahwa mantan Menteri Keuangan Asen Vasilev adalah bagian dari lingkaran dalam Nexo dan bertindak atas nama perusahaan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>File Genesis Global Anak Perusahaan DCG untuk Bab 11 Kebangkrutan</title>
		<link>./../../../file-genesis/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:41:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=439</guid>

					<description><![CDATA[Upaya Genesis untuk tetap bertahan gagal. Anak perusahaan Digital Currency Group (DCG), Genesis akhirnya mengajukan kebangkrutan Bab 11 di pengadilan Distrik Selatan New York (SDNY) Kamis malam. Platform tersebut terlibat dalam serangkaian negosiasi rahasia dengan beberapa kelompok kreditur selama berminggu-minggu &#8230; <a href="./../../../file-genesis/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Upaya Genesis untuk tetap bertahan gagal. Anak perusahaan Digital Currency Group (DCG), Genesis akhirnya mengajukan kebangkrutan Bab 11 di pengadilan Distrik Selatan New York (SDNY) Kamis malam.</p>
<p>Platform tersebut terlibat dalam serangkaian negosiasi rahasia dengan beberapa kelompok kreditur selama berminggu-minggu di tengah krisis likuiditas.</p>
<p>Menurut laporan terbaru, Genesis Global Holdco dan dua anak perusahaan pinjamannya – Genesis Global Capital dan Genesis Asia Pacific – telah mengajukan petisi sukarela di bawah kode kebangkrutan untuk SDNY.</p>
<p>Siaran pers resmi menyatakan, Genesis Global Capital, yang merupakan perusahaan mitra untuk program Earn Gemini yang baru-baru ini usang, secara kasar memiliki lebih dari 100.000 kreditur dengan liabilitas dan aset sekitar $1 miliar dan $10 miliar.</p>
<p>Estimasi aset dan kewajiban dari dua anak perusahaan pemberi pinjaman masing-masing berada dalam kisaran $100 juta dan $500 juta.</p>
<p>Pengajuan tersebut tidak termasuk anak perusahaan Genesis lainnya yang bergerak di bidang derivatif, perdagangan spot, dan bisnis penitipan.</p>
<p>Selanjutnya, Genesis Global Trading absen dalam pengajuan kebangkrutan dan melanjutkan fungsi perdagangan klien.</p>
<p>Dokumen pengadilan mengungkapkan bahwa Genesis Global Capital berencana menggunakan uang yang tersisa untuk mengkompensasi kreditor tanpa jaminan dengan bantuan proses restrukturisasi.</p>
<p>Siaran persnya menyatakan bahwa Genesis memiliki uang tunai lebih dari $150 juta, yang diharapkan dapat menyediakan &#8220;likuiditas yang cukup&#8221; yang diperlukan untuk melanjutkan operasi bisnisnya yang sedang berlangsung serta untuk memfasilitasi proses restrukturisasi.</p>
<p>Perkembangan tersebut terjadi hanya sehari setelah kekhawatiran kebangkrutan baru muncul di tengah upaya pendanaan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
