<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Market &#8211; Trading &amp; Analisis Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=174" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Terupdate dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 07:47:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>CEO Ripple Percaya Diri Atas Penyelesaian Kasus SEC dalam Waktu Kurang dari 6 Bulan</title>
		<link>./../../../ceo-ripple/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:05:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=482</guid>

					<description><![CDATA[Gugatan yang diprakarsai oleh SEC dimulai pada tahun 2020 ketika regulator menuduh Ripple dan para eksekutifnya menjual sekuritas yang tidak terdaftar. Dua tahun kemudian, pada bulan Desember 2022, Ripple dan SEC menyerahkan laporan terakhir mereka untuk mencari ringkasan keputusan atas &#8230; <a href="./../../../ceo-ripple/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Gugatan yang diprakarsai oleh SEC dimulai pada tahun 2020 ketika regulator menuduh Ripple dan para eksekutifnya menjual sekuritas yang tidak terdaftar.</p>
<p>Dua tahun kemudian, pada bulan Desember 2022, Ripple dan SEC menyerahkan laporan terakhir mereka untuk mencari ringkasan keputusan atas kasus tersebut. Mereka saling menuduh telah memanipulasi hukum. <a href="https://cryptovir.com/">berita crypto</a></p>
<p>Hakim dapat membuat keputusan yang mungkin melibatkan penyelesaian di luar pengadilan dan menghindari persidangan. Garlinghouse mengatakan dia mengharapkan keputusan seperti itu akan tiba “suatu saat dalam beberapa bulan mendatang,” kemungkinan paling cepat Juni.</p>
<p>“Kami selalu mengatakan bahwa kami ingin menyelesaikannya, tetapi ini membutuhkan satu hal yang sangat penting, dan itu adalah, sebagai langkah maju, jelas bahwa XRP bukanlah keamanan.” <a href="https://prakerin.my.id/">prakerin tkj</a></p>
<p>Ketua SEC Gary Gensler telah menyatakan bahwa XRP, dan mayoritas dari semua aset kripto, adalah sekuritas. Karena itu, menurutnya, mereka perlu mendaftar dan mengikuti aturan yang sama dengan pialang saham.</p>
<p>“Itu menyisakan sangat sedikit ruang dalam diagram Venn untuk penyelesaian,” komentar eksekutif Ripple tentang pandangan rabun Gensler tentang crypto.</p>
<p>Gensler juga menyarankan bahwa Ethereum adalah sekuritas karena mekanisme pertaruhannya, yang menghasilkan “investasi publik mengantisipasi keuntungan berdasarkan upaya orang lain.”<a href="https://www.jasasuper.com/"> jasasuper</a></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apa yang Diharapkan Setelah Pemantulan Terbaru Bitcoin: Arthur Hayes</title>
		<link>./../../../apa-yang/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:55:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=461</guid>

					<description><![CDATA[Arthur Hayes tidak percaya Fed siap untuk melakukan pivot, yang berarti Bitcoin dapat menelusuri kembali ke posisi terendahnya. Dalam sebuah posting media berjudul &#8220;Bouncy Castle&#8221; yang diterbitkan pada hari Kamis, Hayes memulai dengan mengemukakan dua teori tentang apa yang sebenarnya &#8230; <a href="./../../../apa-yang/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Arthur Hayes tidak percaya Fed siap untuk melakukan pivot, yang berarti Bitcoin dapat menelusuri kembali ke posisi terendahnya. Dalam sebuah posting media berjudul &#8220;Bouncy Castle&#8221; yang diterbitkan pada hari Kamis, Hayes memulai dengan mengemukakan dua teori tentang apa yang sebenarnya mendorong pompa Bitcoin dari posisi terendahnya.</p>
<p>Yang pertama adalah bahwa ini adalah pemantulan alami dari dasar lokalnya di bawah $16.000 – dalam hal ini Bitcoin dapat terus diperdagangkan menyamping “sampai kondisi likuiditas USD membaik.”</p>
<p>Atau, reli telah dipicu oleh laporan CPI terbaru Biro Statistik Tenaga Kerja, yang menunjukkan inflasi tahunan telah turun menjadi 6,5% pada bulan Desember. Menurut Hayes, pasar dapat menafsirkan angka tersebut sebagai tanda bahwa Federal Reserve akan segera &#8220;berubah&#8221; dari kebijakan moneter ketatnya.</p>
<p>Dengan demikian, pelaku pasar mungkin terburu-buru untuk membeli crypto selagi harganya murah, sebelum bank sentral membuka pintu likuiditasnya. Dalam hal ini, pasar akan kembali ke titik terendah sebelumnya jika Fed tidak melakukan pivot (Skenario 2A), atau terus reli jika bank sentral benar-benar berbalik arah (Skenario 2B).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 Pertimbangan Bullish dan 2 Bearish untuk Binance Coin (BNB) Menuju 2023 (Opini)</title>
		<link>./../../../4-pertimbangan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:47:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=446</guid>

					<description><![CDATA[Terlepas dari upaya pemulihan di awal tahun, Binance jelas memiliki banyak tantangan di tahun 2023. Namun, Binance juga memiliki beberapa keunggulan unik. Pasar cryptocurrency melakukan pemulihan awal pada awal tahun 2023, tetapi banyak yang tetap skeptis apakah reli yang sedang &#8230; <a href="./../../../4-pertimbangan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Terlepas dari upaya pemulihan di awal tahun, Binance jelas memiliki banyak tantangan di tahun 2023. Namun, Binance juga memiliki beberapa keunggulan unik.</p>
<p>Pasar cryptocurrency melakukan pemulihan awal pada awal tahun 2023, tetapi banyak yang tetap skeptis apakah reli yang sedang berlangsung akan bertahan.</p>
<p>Beberapa bursa, termasuk Coinbase dan Crypto.com, melanjutkan pemotongan staf mereka dalam upaya untuk mengatasi pasar beruang makro, tetapi yang lain tetap tangguh. Contoh kasus – Binance.</p>
<p>BNB Coin adalah token asli dari bursa. Ini adalah cryptocurrency lapisan dasar dan beroperasi sebagai unit dasar mata uang untuk Build &#8216;N&#8217; Build Chain (sebelumnya: Binance Smart Chain) atau BNB Chain. Ini juga berfungsi seperti yang dimaksudkan semula, sebagai token utilitas untuk pertukaran, menawarkan tunjangan kepada pengguna seperti diskon biaya perdagangan dan kultus kutu buku dari tokenomik deflasi yang intens.</p>
<p>Ringkasan ringkasan berikut bukanlah prediksi harga BNB Coin yang tepat. Namun sebaliknya, ini memberikan ikhtisar tentang beberapa potensi headwinds dan tailwinds utama yang dipilih yang dihadapi BNB selama tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
