<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bitcoin &#8211; Trading &amp; Analisis Crypto</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=158" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Terupdate dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 07:37:26 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sam Bankman-Fried Mempertahankan FTX US Solvent, Terlepas dari Klaim Debitur</title>
		<link>./../../../sam-bankman/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:16:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=502</guid>

					<description><![CDATA[Sam Bankman-Fried mengklaim Sullivan dan Cromwell gagal memperhitungkan saldo kas FTX US saat menilai solvabilitas bursa. Secara khusus, firma hukum menyajikan saldo pelanggan senilai $497 juta, melebihi $181 juta dalam aset digital FTX US yang telah diidentifikasi terkait dengan bursa. &#8230; <a href="./../../../sam-bankman/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sam Bankman-Fried mengklaim Sullivan dan Cromwell gagal memperhitungkan saldo kas FTX US saat menilai solvabilitas bursa. Secara khusus, firma hukum menyajikan saldo pelanggan senilai $497 juta, melebihi $181 juta dalam aset digital FTX US yang telah diidentifikasi terkait dengan bursa. Jadi, Cromwell menyimpulkan bahwa FTX memiliki kekurangan aset yang besar. Namun, ketika memasukkan saldo rekening bank bursa, kekurangan ini menjadi surplus.</p>
<p>Selain itu, Bankman-Fried membantah bahwa angka saldo pelanggan $497 juta sudah usang, diambil sebelum FTX US mengalami penarikan besar-besaran. Pada kenyataannya, dia percaya angkanya sekitar $199 juta.</p>
<p>Membandingkan $609 juta total uang tunai dan aset digital dengan angka saldo pelanggan $199 juta, Bankman-Fried menyimpulkan bahwa FTX US memiliki &#8220;setidaknya $111 juta, dan kemungkinan sekitar $400 juta&#8221; kelebihan uang tunai sebelum kebangkrutan.</p>
<p>“FTX US adalah pelarut,” katanya. “Pelanggan harus diberi akses ke dana mereka.”</p>
<p>Dari $181 juta aset digital yang diidentifikasi terkait dengan FTX US, $90 juta telah hilang, menurut debitur bursa pada hari Selasa.</p>
<p>Bankman-Fried mengaku tidak bersalah atas tuduhan penipuan kawat, konspirasi pencucian uang, dan tuduhan lain yang menunjukkan bahwa dia telah menipu investor. Sebaliknya, mantan CEO Alameda Research, Caroline Ellison, serta mantan tangan kanan Bankman-Fried, Gary Wang, telah mengaku bersalah atas tuduhan serupa.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kurangnya Regulasi Akan Memicu Lebih Banyak Kehancuran Crypto, Prediksi Kevin O&#8217;Leary</title>
		<link>./../../../kurangnya-regulasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:10:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=489</guid>

					<description><![CDATA[Kevin O&#8217;Leary mengklaim industri crypto dapat mengalami &#8220;lebih banyak angka nol&#8221; di masa depan. Pengusaha tersebut adalah salah satu pendukung FTX terbesar sebelum kehancuran bursa. Dia menjabat sebagai duta besarnya, di mana dia menandatangani perjanjian $15 juta. O&#8217;Leary juga menyatakan &#8230; <a href="./../../../kurangnya-regulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Kevin O&#8217;Leary mengklaim industri crypto dapat mengalami &#8220;lebih banyak angka nol&#8221; di masa depan. Pengusaha tersebut adalah salah satu pendukung FTX terbesar sebelum kehancuran bursa. Dia menjabat sebagai duta besarnya, di mana dia menandatangani perjanjian $15 juta. O&#8217;Leary juga menyatakan pada Oktober tahun lalu (beberapa minggu sebelum kehancuran yang terkenal) bahwa platform tersebut adalah salah satu tempat teraman bagi investor.</p>
<p>Selain itu, orang Kanada itu memiliki 139.000 saham Biasa Kelas A dan 12.631 saham Preferensi Seri A West Realm Shires (perusahaan yang mengendalikan FTX AS), sementara perusahaan investasinya – O&#8217;Leary Ventures – memiliki 25.944 saham biasa dan 6.486 Seri B-1 Saham pilihan FTX Trading.</p>
<p>Dia telah kehilangan semua dana tersebut tetapi menolak untuk mengklasifikasikan Sam Bankman-Fried (mantan CEO FTX) sebagai penipu.</p>
<p>Pihak berwenang Bahama baru-baru ini bekerja sama dengan rekan AS mereka untuk mendeportasi warga Amerika berusia 30 tahun itu ke tanah airnya. Seorang hakim Federal New York mengizinkan pembebasannya setelah ikatan rekor $ 250 juta, dan saat ini, SBF tinggal di rumah orang tuanya, mengenakan perangkat pemantauan.</p>
<p>Dia baru-baru ini mengaku tidak bersalah atas berbagai tuduhan, termasuk konspirasi pencucian uang dan penipuan kawat. Tanggal persidangannya ditetapkan pada awal Oktober.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CoinDesk Mungkin Menjelajahi Opsi Penjualan, Laporan</title>
		<link>./../../../coindesk-mungkin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:08:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=486</guid>

					<description><![CDATA[Masalah likuiditas Grup Mata Uang Digital dapat menyebabkan penjualan CoinDesk dan anak perusahaan crypto lainnya, meningkatkan kekhawatiran di industri. Menurut situsnya sendiri, Coindesk menerima lebih dari 5 juta pengunjung per bulan (Similarweb melaporkan lebih dari 10 juta pengunjung), menyelenggarakan “Konsensus &#8230; <a href="./../../../coindesk-mungkin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Masalah likuiditas Grup Mata Uang Digital dapat menyebabkan penjualan CoinDesk dan anak perusahaan crypto lainnya, meningkatkan kekhawatiran di industri. Menurut situsnya sendiri, Coindesk menerima lebih dari 5 juta pengunjung per bulan (Similarweb melaporkan lebih dari 10 juta pengunjung), menyelenggarakan “Konsensus ” KTT —salah satu acara crypto terbesar di Amerika Serikat— dan telah diperluas ke berbagai produk, termasuk buletin dan Saluran YouTube.</p>
<p>Tampaknya berhasil, tetapi alasan di balik masalah likuiditas perusahaan induknya tidak berasal dari situs media yang berkinerja buruk, melainkan dikaitkan terutama dengan penularan FTX dan perkelahian dengan si kembar Winklevoss, pendiri pertukaran mata uang kripto Gemini setelah kripto milik DCG. pemberi pinjaman Genesis menghentikan penarikan, mengotak-atik program &#8220;Hasilkan&#8221; Gemini.</p>
<p>Winklevii secara terbuka menyerukan pengunduran diri CEO DCG Barry Silbert dan menuduh perusahaan tidak menanggapi upaya mereka untuk mencapai kesepakatan yang saling menguntungkan. Selain itu, Komisi Sekuritas dan Bursa AS (SEC) baru-baru ini menggugat DCG dan Genesis karena diduga menjual sekuritas yang tidak terdaftar.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan CryptoPotato baru-baru ini, Genesis mungkin bersiap untuk mengajukan kebangkrutan minggu ini setelah gagal mengumpulkan uang tunai, karena dana crypto dibiarkan dengan kesenjangan keuangan lebih dari $175 juta setelah keruntuhan FTX, yang mencegahnya untuk melanjutkan penarikan pelanggan. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>John Ray Mengatakan Menghidupkan Kembali FTX ada di Tabel: Laporan</title>
		<link>./../../../john-ray/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:58:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=470</guid>

					<description><![CDATA[Penjabat Chief Executive Officer FTX, John J. Ray III, yang bertanggung jawab untuk memastikan bahwa kreditur dari bursa yang bangkrut menerima kompensasi sebanyak mungkin, mengatakan bahwa platform mungkin akan dimulai kembali. Dalam sebuah wawancara dengan The Wall Street Journal, John &#8230; <a href="./../../../john-ray/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Penjabat Chief Executive Officer FTX, John J. Ray III, yang bertanggung jawab untuk memastikan bahwa kreditur dari bursa yang bangkrut menerima kompensasi sebanyak mungkin, mengatakan bahwa platform mungkin akan dimulai kembali.</p>
<p>Dalam sebuah wawancara dengan The Wall Street Journal, John J. Ray III mengatakan bahwa memulai kembali pertukaran ada di atas meja.</p>
<p>Semuanya ada di atas meja. Jika ada jalan ke depan untuk itu, maka kami tidak hanya akan mengeksplorasi itu, kami akan melakukannya.</p>
<p>FTX mengajukan Kebangkrutan kembali pada November 2022, menggunakan Bab 11.<br />
Mr Ray lebih lanjut mengklarifikasi bahwa dia akan melihat apakah memulai kembali pertukaran internasional akan memulihkan lebih banyak nilai bagi kreditur perusahaan daripada yang bisa didapat timnya hanya dengan melikuidasi aset atau menjual semuanya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dana Peter Thiel Menguangkan Kripto Senilai $1 Miliar Setelah Ditahan Selama 8 Tahun: FT</title>
		<link>./../../../dana-peter/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:52:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=455</guid>

					<description><![CDATA[Peter Thiel telah lama menjadi pendukung Bitcoin. Tetapi dananya menutup hampir semua posisi crypto sesaat sebelum pasar turun tidak cocok dengan banyak orang. Menurut laporan terbaru Fortune, perusahaan VC Thiel – Dana Pendiri – menguangkan semua taruhannya pada cryptocurrency dan &#8230; <a href="./../../../dana-peter/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Peter Thiel telah lama menjadi pendukung Bitcoin. Tetapi dananya menutup hampir semua posisi crypto sesaat sebelum pasar turun tidak cocok dengan banyak orang.</p>
<p>Menurut laporan terbaru Fortune, perusahaan VC Thiel – Dana Pendiri – menguangkan semua taruhannya pada cryptocurrency dan menghasilkan laba $1,8 miliar saat melakukannya.</p>
<p>Dana yang berbasis di San Francisco membeli Bitcoin lebih dari delapan tahun yang lalu ketika crypto andalannya diperdagangkan di bawah $1.000. Selama beberapa tahun berikutnya, itu meningkatkan kepemilikannya secara substansial.</p>
<p>Berbicara di konferensi Bitcoin 2022 di Miami pada bulan April, Thiel terus memperjuangkan Bitcoin dan menyerukan peningkatan adopsi. Dia bahkan melanjutkan dengan mengatakan, &#8220;kita berada di akhir rezim permainan fiat,&#8221; sambil menyoroti bahwa Bitcoin masih diremehkan tetapi memiliki potensi untuk menggantikan Emas.</p>
<p>Mendukung Bitcoin, Theil juga mengatakan bahwa dia mengharapkan harga crypto meningkat 100 kali lipat dari nilai perdagangan saat itu sebesar $44.000.</p>
<p>Namun, kapitalis ventura miliarder itu tidak mengungkapkan tentang Founders Fund yang mencairkan bulan sebelumnya.</p>
<p>Perlu dicatat bahwa keputusan dana untuk melepas tokennya diatur waktunya dengan sempurna karena Bitcoin kemudian akan mengalami penurunan besar-besaran, bahkan turun sebentar di bawah $16rb di akhir tahun itu.</p>
<p>Saat ini, dana tersebut tidak memiliki eksposur yang signifikan terhadap kripto, menurut sumber FT.</p>
<p>Selain itu, salah satu pendiri PayPal mengatakan bahwa dia merasa &#8220;kurang berinvestasi&#8221; dalam Bitcoin hanya beberapa bulan sebelum Dana Pendiri menguangkan taruhannya pada aset digital.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SSV Network DAO Meluncurkan Dana Ekosistem $50 Juta</title>
		<link>./../../../ssv-network/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:50:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=453</guid>

					<description><![CDATA[Proyek ini berencana mendedikasikan modal baru untuk kasus penggunaan DVT. Sumber terbuka dan protokol terdesentralisasi ssv.network DAO telah meluncurkan Dana Ekosistem senilai $50 juta yang didedikasikan untuk mendukung pengembangan aplikasi berbasis Teknologi Validator Terdistribusi (“DVT”). Menurut siaran pers yang dibagikan &#8230; <a href="./../../../ssv-network/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Proyek ini berencana mendedikasikan modal baru untuk kasus penggunaan DVT. Sumber terbuka dan protokol terdesentralisasi ssv.network DAO telah meluncurkan Dana Ekosistem senilai $50 juta yang didedikasikan untuk mendukung pengembangan aplikasi berbasis Teknologi Validator Terdistribusi (“DVT”).</p>
<p>Menurut siaran pers yang dibagikan dengan CryptoPotato, proyek tersebut mendapatkan dana dari berbagai investor industri, termasuk DCG, OKX, HashKey, NGC, Everstake, HackVC, GSR, Chorus.One SevenX, dan 1kx.</p>
<p>ssv.network mencatat bahwa dana tersebut adalah yang pertama didedikasikan hanya untuk kasus penggunaan DVT, menambahkan bahwa tujuan utamanya adalah untuk “memperkuat DVT sebagai infrastruktur Ethereum yang kritis.”DVT adalah salah satu perkembangan utama dalam peta jalan Ethereum. DVT adalah primitif infrastruktur yang memungkinkan pembagian kunci validator antara pihak yang tidak percaya pada jaringan Ethereum. Teknologi ini bergantung pada jaringan node yang beroperasi di bawah konsensus untuk membantu menghasilkan hadiah ETH bagi para pemegang saham.</p>
<p>Untuk validator yang lebih besar, DVT memberikan ketersediaan yang tinggi dan mengurangi biaya infrastruktur sambil memastikan tingkat perlindungan yang setara dengan validator yang lebih besar untuk validator yang lebih kecil.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>5 Faktor On-Chain Menyarankan Bull Run Bitcoin Bisa Dimulai: Analisis</title>
		<link>./../../../5-faktor/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:43:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=441</guid>

					<description><![CDATA[CryptoQuant bergabung dengan Glassnode dalam memprediksi bahwa siklus bearish BTC selama setahun dapat dilakukan. Dengan harga bitcoin yang melonjak lebih dari $5.000 sejak awal tahun dan mengklaim kembali $20.000, jumlah analis yang memperkirakan bahwa aset tersebut keluar dari hutan terus &#8230; <a href="./../../../5-faktor/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>CryptoQuant bergabung dengan Glassnode dalam memprediksi bahwa siklus bearish BTC selama setahun dapat dilakukan. Dengan harga bitcoin yang melonjak lebih dari $5.000 sejak awal tahun dan mengklaim kembali $20.000, jumlah analis yang memperkirakan bahwa aset tersebut keluar dari hutan terus meningkat.</p>
<p>CryptoQuant adalah perusahaan analitik terbaru yang menawarkan beberapa wawasan tentang sinyal on-chain utama yang dapat menyarankan dimulainya bull run.</p>
<p>Tak lama setelah Santiment menginformasikan bahwa pasokan bitcoin yang disimpan di bursa terpusat telah turun ke level terendah dalam beberapa tahun, CryptoQuant menguraikan pergerakan antara berbagai jenis tempat perdagangan sebagai tanda positif pertama untuk BTC.</p>
<p>Lebih tepatnya, para analis percaya transfer aset dari platform spot ke derivatif menunjukkan bahwa pedagang telah memasuki mode &#8220;berisiko&#8221;, yang menunjukkan &#8220;awal dari siklus bullish baru.&#8221;</p>
<p>Berikutnya adalah rasio MVRV, yang menunjukkan apakah harga BTC di bawah atau di atas nilai, membandingkan kapitalisasi pasar aktual dengan harga pasar aset.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
